# Числа Фибоначчи



## Описание

fib-numbers-app -- маленькое приложение, которое отображает числа Фибоначчи на карточках.

![Внешний вид приложения](./images/fib-numbers-1.png "Внешний вид приложения")


Начальное состояние: первые 3 числа Фибоначчи
![Начальное состояние приложения](./images/fib-numbers-2.png "Начальное состояние приложения")

## Стилизация
- При наведении на карточку сверху появляется бегунок:
![Анимация наведения](./images/fib-numbers-3.png "Анимация наведения")

- Если числа становятся очень большими, размер их шрифта уменьшается, чтобы они поместились на карточке
![Отображение для больших чисел](./images/fib-numbers-4.png "Отображение для больших чисел") 

## Функционал
- Реализована прокрутка последовательности как вперед, так и назад
- Для каждой карточки определён свой уникальный цвет